【8.5衝突】涉刑毀交通燈電纜 裝修工判120小時社會服務令 大專講師押後判刑

#沙田裁判法院第一庭
#溫紹明署理主任裁判官
#0805大圍
#判刑

辛,王(27-30)

控罪：刑事損壞

案情：
//控罪指出，兩人於2019年8月5日，在大圍獅子山隧道公路與大埔公路大圍段交界路口，無合法辯解而損壞交通燈電纜，意圖損壞該財產或罔顧該財產是否受損壞。//
（摘自《明報》2019.9.17）

D1求情理由：
()
———————————————
速報：D1被判處120小時社會服務令
D2已認罪，案件押後至10月14日1430沙田裁判法院第一庭判刑。

詳情後補。